Talking head 咁多年後聽都唔老土

David Byrne好勁，唱作都勁，而且好有意思，唔係亂黎，咁多年後都仲有呢d topic流行緊

stop making sense，making flippy floppy個live，聽親都好撚想跟住un，個bass又正，個個都好grovey

果個年代拍到咁cult，到宜家都好流行傾呢d topic

手吉他又勁

老到咁唱live都係唱到盡

You’re talking a lot, but you are not saying anything

When I have nothing to say, my mouth is sealed

Say something once, why say again

真係好似癡線佬，又唔係無道理

佢首burning down the house 成日比人翻唱

remain in light 都仲係最IN

Psycho killer, qu’est-ce que c’est